\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/gamow}
%
%Document
\title{Éléments Chimiques}
\subtitle{\textsc{Correction}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\partie{Les éléments chimiques}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Un élément chimique est caractérisé }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{par son numéro atomique.}\onslide<1->{\app}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Tous les atomes d’un élément chimique partagent }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{des propriétés physiques et chimiques.}\onslide<1->{\app}
\end{question}
%
\begin{question}
\begin{enumerate}
\item \phantom{\hspace*{1mm}\hspace*{-1mm}}\onslide<2->{Le lithium a pour symbole }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{$\ce{Li}$} \only<3>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<4->{et pour numéro atomique le }\only<4>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<5->{$3$.}\onslide<1->{\ana}\\
\onslide<6->{Le néon a pour symbole }\only<6>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<7->{$\ce{Ne}$ }\only<7>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<8->{et pour numéro atomique le }\only<8>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<9->{$10$.}\onslide<1->{\ana}
\end{enumerate}
\end{question}\setcounter{ques}{2}
%
\begin{question}
\begin{enumerate}
\setcounter{enumi}{1}
\item \phantom{\hspace*{1mm}\hspace*{-1mm}}\onslide<2->{Le numéro atomique $12$ est celui }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{du magnésium }\only<3>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<4->{de symbole }\only<4>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<5->{$\ce{Mg}$.} \onslide<1->{\ana}\\
\onslide<6->{Le numéro atomique $18$ est celui }\only<6>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<7->{de l’argon }\only<7>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<8->{de symbole }\only<8>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<9->{$\ce{Ar}$.}\onslide<1->{\ana}
\end{enumerate}
\end{question}\setcounter{ques}{2}
%
\begin{question}
\begin{enumerate}\setcounter{enumi}{2}
\item \phantom{\hspace*{1mm}\hspace*{-1mm}}\onslide<2->{Le symbole $\ce{Cl}$ est celui }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{du chlore }\only<3>{…}\onslide<4->{de numéro atomique }\only<4>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<5->{$17$.}\onslide<1->{\ana}\\
\onslide<6->{Le symbole $\ce{Al}$ est celui }\only<6>{…\hspace*{-1em}}\onslide<7->{de l’aluminium }\only<7>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<8->{de numéro atomique }\only<8>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<9->{$13$.}\onslide<1->{\ana}
\end{enumerate}
\end{question}
%
\partie{Les assemblages}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Le glucose est composé de }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{six atomes de carbone, }\only<3>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<4->{douze atomes d’hydrogène et }\only<4>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<5->{six atomes d’oxygène.}\onslide<1->{\app \ana}\\
\onslide<6->{L’eau est composé de }\only<6>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<7->{deux atomes d’hydrogène et }\only<7>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<8->{d’un atome d’oxygène.}\onslide<1->{\app \ana}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Le dioxyde de carbone a pour formule chimique }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{$\ce{CO2}$.}\onslide<1->{\réa \com}\\
\onslide<4->{Le chloroforme a pour formule chimique }\only<4>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<5->{$\ce{CHCl3}$.}\onslide<1->{\réa \com}
\end{question}
%
\end{document}